[反送中文宣]俄文JJ入

想問下呢段五大訴求嘅grammar啱唔啱因為我只係啱啱學晒6個格，所以應該好多錯

5 обращенией Гонконцов к Гонконгскому правительству

1. Отнимайте, законопроект《Эктрадиции в Китай》.
2. Отказывайте, провозглашение протесты в 12 Июня, который мятеж.
3. Отнимайте, всё обвинения протестов.
4. Учреждайте, независимый совет, который расследовает злоупотреблениу полициь.
5. Распускайте, законодательный совет Гонконга. Осуществляйте, всебщее избирательное право законодательного совета и главы правительства Гонконга.

唔識

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

抱住學術研究嘅態度問老師！

巴打 我都學咗一年左右 交流一下

5 обращeний
-ие 轉 -ий
"Гонконцов" 係多餘?
правительству Гонконга 會好啲?

1. "Экстрадиции "?
2. протесты Should be in genitive case? of protesters?
2. которое ?
3. все instead of всё?
4. злоупотребления?
4. поли́ций? Vowel 轉й, Consonant轉ь
5. 唔識 + 唔明

Topic嗰度數詞後面唔係要用第二格？
2嗰度Протест係protest，Протесты係genitive case，同埋陽性詞唔係跟Который咩？呢句我係想講Retract the proclamation of protest on 12 June, which is riot.
4係想講成立獨立委員會，調查警察濫權情況
5係解散立法會，立即雙普選

其他我再check check先

up

留明

不過撤回暴動定性嗰度我可能會改寫

5 用 Genitive Plural
-ие 轉 -ий
-e 轉 -ей

2. проте́стов?
который應該對應係провозглашение中性?所以которое?

4. 應該用злоупотребления поли́ций?中性Accusative + Genitive plural

第5太難了

其實我都唔知啱唔啱

2. Отказывайте, провозглашение, которое протест в 12 Июня - мятеж.
2我咁改ok？

Retract the proclamation of protest on 12 June, which is riot.
其實呢句英文都好怪 要決解咗先
который定которое係後話

係，所以頭先執過嚟

不過你反而幫咗我執返之前學genitive case嘅一啲錯

провозглашение которое протест вместо мятежа
我會咁講 好似簡單啲?
Proclamation which is a protect instead of a riot.

我都係記幾個例子 太多嘢記
德文啲格易啲 但難記在性別

瞓先

我係咪搞錯咗 應該係
Proclamation which is a riot instead of a riot.
我要去學返英文版先

5 обращенией用第五格已經錯
應該係第二格眾數, обращений
但會唔會требование(要求)好啲?